95巴絲入黎吹水（229）

咁遲開㗎

Post名真係好難諗

哇岩岩個廣告

Me覺得幾有創意

Lm

留名

日捱兩份工出事 好爸爸求肝續命 黃金救命７小時 請廣傳打氣！
又有好爸爸捱病出事！今年33歲的劉恩丞，為了家庭生計，日打兩份工，終於捱壞了身子，被確診患上急性肝衰竭，情況並不樂觀，極需有心人士換肝續命！請大家廣傳，為好爸爸打氣！

今年只有33歲的好爸爸劉恩丞，與身為家庭主婦的太太育有一名9歲女兒，本身家庭幸福。不過，為了改善家人生活以及養活父母，作為家庭支柱的劉恩丞就日打兩份工。他日前突然嘔吐、發燒多日、並且面色發黃。家人隨後將他送入醫院，被確診患上急性肝衰竭。之後病情更急轉直下，更出現初期肝昏迷。主診醫生表示，若今日未能找到合適肝臟移植，劉爸爸將會有性命危險。

劉太太表示非常憂心，因現時沒有合適屍肝移植，加上自己有脂肪肝無法捐出，而劉家兄姊兩人血型亦不合，因此感到徬徨無助。劉太太亦連日來在網上發文，呼籲有心人士能捐贈器官，延續丈夫的生命！

香港夜色聞名中外，維港兩岸入夜後的景象更是璀璨迷人。由於夜景的光源複雜，容易出現曝光不當的問題，本課程著重實踐，教學經驗豐富的專業攝影導師會帶領學員作實拍訓練並示範夜景影像的後製技巧，令你的相片更專業！

要拍出具魅力的人像攝影作品，光線掌控、挑選取景角度、如何引導人物等都是不可缺少的元素。課程理論與實習兼備，深入淺出拆解人像攝影的要素，並提供影樓燈光與戶外人像拍攝實習，全方位學習令你快速掌握當中的竅門！

夜幕低垂，面對漫天繁星，可曾想過以攝影將璀璨的星空留住？

一年之計在於春，一日之計在於晨，晨光，總是給人無限希望，難怪一直都是攝影愛好者的熱門拍攝題材。要捕捉從拂曉到日出的漂亮景象，要點在於掌握光線變化，並根據色溫設定相機，加上以下的小技巧，拍攝時就自然事半功倍！

布袋澳位於西貢清水灣半島的角落，因三面環山，地形仿如一個布袋而得名。布袋澳仍保存有簡樸的漁村風貌，對香港人來說，此處是品嚐海鮮的好地方。作為一個攝影愛好者，布袋澳灣口面向東方，而且交通尚算方便，是拍攝日出的好去處。

攝影題材千變萬化，若能夠掌握合適設定和應用，才是提升攝影技巧的關鍵。全新推出多個免費基礎班，攝影題材包括低光及室內拍攝、慢快門拍攝等。讓你在短時間內了解不同的攝影技巧，掌握 EOS 數碼相機的主要功能和特色！5月還有多個打印機相關的工作坊，令你打印照片輕鬆無難度!

同媽媽去旅行自然麻煩多多😔

Plan行程係你、Book野又係你

有咩差錯比人話都係你😵！

不過由細到大我地都係咁麻煩佢

煩足十幾年👼🏻！

趁住母親節帶媽媽去旅行

比個機會佢麻煩吓你～

隨著廉航興起，愈來愈人到沖繩旅行。以往那霸機場的國際綫和國內綫航廈並不相連，而飛往沖繩更要轉乘巴士，非常不便。最近那霸機場啟用了新航廈，連結了國內線與國際綫，更有36間手信店進駐了……

兼差當 SM 女王的紐約市研究生，找高中時期的同志摯友來當她的助手。

1983 年夏天，17 歲的艾里歐在義大利鄉間，和父親極具魅力的研究助理奧利佛發展出不可磨滅的感情。

廉政公署調查員陸志廉必須與警探劉保強攜手合作，志在擊破涉及運動博弈的犯罪集團。

大衛在 16 歲的女兒失蹤後，透過她的筆電、社群媒體和一名偵探，追蹤她最後的網路動態。

最近每日都有麻疹確診個案，不少患者都在海外旅遊期間或在機場染病。麻疹可透過空氣中的飛沫或直接接觸患者的鼻喉分泌物而傳播，因此病症的傳播速度很快。即將在外遊的朋友，要作好哪些準備才能預防麻疹？

想搭全球最清潔航空公司ANA 去日本東京、大阪、名古屋？

Cum

2324

2325

大肚

0119睇書中 你問我答

0128

0150

0514

懲教員兩成退休後五年過世 警員退休身體必有病

0521

最近有研究破解咗點解班馬有條紋 :o

0522

0523

包包！ 夠鐘起身返工啦！

諗緊訓唔訓返

有冇咁無聊真係個個cm負皮

癲佬嘅思想真係好難觸摸

牙殺

牙cum

你唔係覺得我會驚呀嘛 我癲起上嚟分分鐘癲過佢

沉寂多年嘅殺牛丸

返工

究竟邊個咁得閒連其他人講嘢都負皮

1353

1505

1528

1656 西斜

1702

收工

1817

1954

2001

2017

2023

推

0247

0301

Push

0311

0434

究竟香港用燒烤叉黎bbq呢個文化係邊到黎

唉 推得好慢

老包推post

Strong

中小學個時俾教畜話過你係咩？

會唔會係豪華戲院最多人預購既一次？

1547

1550

落兩

今日冇食lunch

逗趣醫院看似是個很輕鬆的遊戲，其實易學難精。新手初期（1-30級）的攻略很重要；如果隨便亂玩，會對以後醫院發展構成重大不良影響。以下列出一系列建議，希望新手能掌握遊戲要訣，以後能夠得心應手，玩得開心！

以DBS信用卡 / DBS COMPASS VISA於將軍澳PopCorn
消費，要購物有購物，要娛樂有娛樂，WOW!

同媽媽去旅行自然麻煩多多😔Plan行程係你、Book野又係你有咩差錯比人話都係你😵！不過由細到大我地都係咁麻煩佢 煩足十幾年👼🏻！

全亞洲首個「CalenduLAND 巨型金盞花樂園」，讓您體驗皇牌金盞花系列及全新金盞花修復精華面霜的百片微花瓣治癒力量!

Cls
排隊條人龍

[劇透]AVG4最震撼最靚一定係呢個畫面！！

同意第時有bluray一定cap出黎做wallpaper

1918

2039

幫你地推下post

2055

2101

屌你老母究竟散場之後喺正個場門口討論劇情係咩心態

如果有人係後面大叫Allhu Akbar
你會點做

同先人say hi

2152

背定可蘭經

⭐ 世上只有媽媽好 ⭐
別吝嗇你的愛！為媽媽挑選窩心禮物
感謝她的辛勞吧 ❤

想吃漢堡、薯條和雞塊？自己動手做或者拜託家中的主廚做吧～珍妮小編精選5道常見速食料理食譜，步驟詳細好上手，快來試試吧！自家做的沒有亂亂加，最健康了！

無論是來日本滑雪，還是來休閒觀光，旅行保險一定不能忘記準備唷！

海外旅行除了觀光與美食，還可能發生各種突發情況，不僅會破壞您旅行的心情，還會帶來大量麻煩，打亂您的出行計畫。

每天只需500日圓，就能保障您的日本旅行可能遇到的各種意外！使用日當天也可以購入！

Discover why they call Iceland the “land of fire and ice” — from glacier tours to the Northern Lights.

For staggering sights that will quite literally take your breath away, head to the Himalayas of Nepal.

There’s no shortage of natural wonders down under, from the gorgeous Gold Coast to the Great Barrier Reef.

2259

2301

2308

2331

🥶

2357

0009

轉數快係咪失敗左？

0115

0127

0132

0151 屙緊屎

咁夜

依加先郁

你訓醒冇得痾㗎啦

想問各位要點搞
前排補咗牙 依加就冇事
但係輪到另外一邊牙痛 係新位來
我懷疑緊唔知關唔關開夜事

0227

返工返到好悶，想揾啲野衝擊下

別來扮伶仃孤苦身世 你是我哪位

誰也學會拾得起放得低

0858

0859

大學有咩科係hea到仆街?

睇NBA

有無人覺得影婚紗相好假

1158

1232

1250

1304

呢個天氣好適合訓教

矛淫

1527

1637

[名古屋邪骨] LifeGuard – 對波隔住件緊身衫都好似要跌出黎咁

愛是無辜的風箏 拉扯最在乎的人

訓教前無哂人 訓醒 都無哂人

2034

2036

2218

2219

2224